其實香港人內心係咪好想比共產黨統治？

呢幾日一國兩制已經係正式收皮
但係同一時間香港獨立聯署都係無人簽

究竟香港人想點？

香港人係deadline fighter

有撚用咩

感覺上日日都簽唔完咁

簽左成年 都唔知簽黎做乜鳩

等運到/等hero到

唔好再講冇成本做咩唔簽

簽你老母咩簽

盡快一國一制啦

簽左三四十份 有邊份有行動回應過

好聲好氣叫人簽都冇咁嬲
開埋啲閪標題

講到咁多聯署簽哂就冇事咁

幾多份聯署呀大佬，我都知聯署無成本

因為簽完都無用 不過照簽

因為大家都知冇意思

因為簽完冇人理有用嘅話人人都會做

簽左就贏

屌你啦又係你，五毛叫人五毛

投咗泛民廿二年添
都唔知投嚟做乜鳩

一早簽咗
但老實唔會怪人唔簽
一來真係簽過好多次呢啲網上聯署
但連少少成效都無
二來支持港獨嘅人
就算嚮二百幾萬黃絲入面
都仲係佔好小數
你要明白好多人只係由中立轉做黃絲
就算我識啲深黃都好
要佢哋講出「香港獨立」四隻字
佢哋都係有困難

hello 50cents

香港人內心已經畀TVB統治

成年日日都上去開新野SPAM人
一早玩爛晒啦

起碼逃犯修訂條例佢地有份拖到六月先

agger

呢個post個標題好過樓主一百倍
但無人推

聯署起碼通過咗香港人權與民主法案

其實唔洗狂搞聯署,人地收到曬計緊數,唔會簽少兩條就放過香港支那

其實反而想知美國通過左香港人權與民主法案係關聯署咩事？眾志同咁多人去美國遊說同出面咁多人拎左枝美國旗感動美國國會議員你睇唔到？

香港人唔係想被共產黨統治，只係怕死

重點係簽黎無撚用

唔好情緒勒索同失敗主義啦
大家各自爬山 唔同人做唔同事
你求其拎一樣野出嚟問人想點
咁你又想點？

真 直接講咪得
係都要講野咁負面

簽咗個名又當做撚咗野

正常標題冇人推，標題黨又俾人屌，都係承認完了吧

起碼逃犯修訂條例佢地有份拖到六月先

你都係講有份姐
我又無話過其他人係垃圾
聯署只係民意表達方式
有份令美國知道香港民意
同你出嚟遊行本質上無分別

簽左幾百個
日日都有唔同
但簽完又真係簽完
零下文

簽咗幾萬份呢啲 少少成效都無
如果你做gym做足成年 又係少少成效都無邊個會去做？ 係人都會心累灰心廢撚事做啦
可以好似做gym咁 肯俾心機做既真係有成效既
你個人先動力㗎嘛 仲要成日開埋啲on9標題

推呀
我一早簽左喇

Pushhhh

其實樓主內心係咪好想被屌老母?

時間成本

毒撚唔計

簽你老母咩
仲on9過和平遊行
好似啲唔想出去 但係又廢時比人話唔做野
就禁個制當幫左手算

你無睇新聞睇到當初泛民點開雙胞胎會議又係鏡頭面前同保皇黨係會議廳爭執等等拖到六月？佢地緊係有份啦。有邊個國會議員話佢地支持民主法案係因為D聯署，真心想問。反而之前睇眾議院表決直播有幾位議員都話睇到香港人舉美國旗深受感動，又睇到參議院議員話陳方安生眾志個D不斷INFORM香港情況等等先支持美國民主人權法案

無咁值錢姐

雖然唔想 但呢個係事實
中國香港 呢四隻大字 你唔係會認為甩到吖？
支那一定殺雞取卵

wfc

簽左好耐

又係呢啲聯署，無論點冇用都十萬人十萬人咁簽
tvb東方戰線呢啲有實效就1000人都唔夠

簽左就獨立到 唔簽=想比共產黨統治

簽完都冇用，簽嚟做咩

宣傳不足就話人想俾CCP統治

Ok la,早啲完事，唔駛再咁多幻想，大家又唔會再流血。

簽黎都冇撚用 咁撚多個聯署邊個有行動過？

三日唔埋又一個聯署 人地都麻木啦 根本就搞到d聯署意義貶值晒

講到底都係邊個拳頭硬，不如做d實際野好過啦，例會真係操fit自己，行出黎示威個個都一碌竹咁，冇黎氣勢，我係狗都唔撚驚打多兩棍啦

咪再咁多fantasy d聯署有人care

一 指望外國仲衰過等英雄
二 好多人仲未到獨立果步 只係想變番中共 唔理香港
三 冇成本 同樣冇成效
今日21 落街痴文宣好過

簽名運動 簽左幾年都未醒

最後尾補多句，要人支持香港獨立我覺得唔係靠呢D聯署住，現階段做好文宣先同論述，香港獨立係最具爭議既議題但論述係少，做好論述先搞其他野

利申:獨派

點獨、你教我、
講句說話有幾難
但明知講完都做唔到既、點講得出口
正如你都唔會開口埋口講你要做李家誠啦

有啲灰

因為聯署真係冇咩用

簽左好撚多份，簽完呢？
乜撚用都無

推!!!!簽咗未必有用，但唔簽就一定冇用

依家簽冇咩用
冇國家搞緊行動幫香港

樓主非黑即白

推
((好多show blocked user

PUSH

Push

無咩成效點解要簽

啱
xxx無人講？ 呢類閪標題真係好撚反感

【逆權運動】28萬人白宮聯署促美國制裁賣港官員 美議員兼律師回信聲援香港
更新時間 (HKT): 2019.08.17 17:03\

一齊睇新聞

簽完有咩用？

樓主你條仆街又開呢D 垃圾標題
屌撚極你都唔改

又想贏又驚嗌獨立 仲相信有一日共產黨會尊重一國兩制

屌晒你地老母，光復左香港未
應承我，xxxxx

都唔知簽過幾多個hong kong independent 嘅petition了

推

簽完獨立到一早簽左啦，洗撚你開post講

push

無人知道呀屌

唔簽=想俾共狗統治，咩邏輯
運動初期簽撚足曬，有無一單有用？我要求唔高，一單有用我就會繼續簽，拉埋大隊同你簽添。仲要簽個香港獨立，你想美國點應機？

簽 只係一直顯示我哋無能為力
想俾共產黨管？
香港人只係想俾自己管，但唔想俾另外嘅香港人管

你日撚日咁簽 根本就搞到意義貶值晒

貴精不貴多呀清 簽埋依d野就想突然有人行動 突然有人制裁中國 根本就不砌實際 太天真

其實夠十萬之後係點 有冇咩下文

不如調返轉呀
連呢d無用既聯署唔簽1-2份就話香港玩完
咁做乜仲有你呢班人成日叫人唔好投一個真係有機會影響到香港既投票

跪低求下你簽好唔好？

最撚威係你啦
打埋個飛機識電腦啦

屌你老母啦斷章取義
除發起聯署外，Maggie亦積極寫信遊說美國國會議員。而其中美國眾議院議員兼律師Rob Woodall，昨天（16日）向Maggie回信，指近日連串示威，印證了中國無法保守一國兩制、五十年不變的承諾，他會在美國國會內支持《香港人權與民主法案》，讓美國確保香港的高度自治不受中國侵蝕。Maggie指對法案獲通過感樂觀，希望可以乘著中美貿易戰的大勢，在民主、共和兩黨均支持法案下，懲罰賣港官員。

不如花d時間上twitter好過

我有時一個人簽左20次都有

有咩用

咪撚on9推行動post算啦

網上見親d獨派永遠都係閪口閪臉
唔見識過都唔知原來sell政治理念唔係嘗試說服更多人 而係屌盡全世界自傲自己眾人皆醉我獨醒

連登呢啲標題先推到上熱門

請無視五毛狗

唔單係做法問題（好諷刺係，梁振英曾經為咗證明搞港獨係可行，佢係起草埋港獨Step by step嘅流程表，唔知仲有幾多人記得）
而係好多人對香港獨立嘅願景都無
要做李嘉誠大家講笑咁都講得出口
但講香港獨立
好多人係連講笑都唔敢講
唔係驚俾人拉或者乜嘢
而係從未諗過呢樣嘢
一提起第一個先天反應已經係拒絕咗先
呢個係受教育而成嘅結果
下一代仲可以擺脫到呢個思想枷鎖
上幾代人就難啲
好似我同一位五十幾歲商家佬傾計
佢話如果香港獨立成功佢即刻移民
我問係咪驚亂？
佢話唔係
只係接受唔到
問佢接受唔到啲乜
佢都講唔出
只能夠講港獨係超出咗佢對世界嘅理解範疇
成唔成功都好
思想基礎上佢唔想呢件事發生

屌你老母咩 簽埋成堆冇一個有用
唔簽就詐型

我有含淚投架
不過唔知投嚟做乜鳩姐

許願井

tvb&東方洗版任，twitter戰線都嚴重缺人，呢啲都有實效，你加入咗未？

有入TVB戰線

簽咗咁多份有邊份有用

你估真係個個支持港獨咩?
港獨唔係多數，你要接受

咁都算分化
真係無嘢講
係咪唔簽就要批鬥同屌柒人？
呢啲先叫分化

未必獨派既
可能有d偏向熱狗迷雲派個種怨婦抗爭
高高在上日屌夜屌 唔屌人唔開心個隻
通常會笑鳩黃絲同埋屌鳩泛民

多謝開 poll 不過建議可開 d 細 d 但中 point d 既

例如要求遣責特首移交管治權俾中央，破壞中英聯合聲明之類

唔係太多既時候 簽得多大家都盲目 又唔知美國同關注既人點睇 當spam就唔好

屌得好
屌我老母
屌埋蘋果標題黨

起下佢底就知咩料

香港獨立

成炸五毛今日轉玩法屌人係五毛先？
醒少少改個名先呀大佬

完了吧，如無意外

最後奉勸一句，你叫人聯署唔好又屌泛民又其他派別，好乞人憎之餘亦唔會有人因為你呢句走去幫你簽

咁樣道德綁架？唔簽

五大訴求都唔會爭取到 係咪唔講啊？ 香港人報仇 講完係咪又報到啊？愛爾蘭獨立都搞咗百幾年啦 如果個個好似你咁諗就碌柒啦 乜閪都唔得唔得

至於點獨其實好多獨派page有講 睇都唔撚睇就冇可能 共產黨最鍾意你呢啲人

唔洗起底都知
扮成最激進屌柒所有人分化
將所有標準推到最極端
等無人做到就屌晒所有人
形成「支持港獨嘅人都係咁癲」嘅印象
其實自己先係搞分化嗰個
支共打手呢啲九流把戲仲見得少咩

有啲灰心係真，心裡亦都冇寄望過簽呢啲有咩用，港獨雖然想，但理性上冇辦法咁輕易掛係口邊，因為唔知點行，不過會照簽，不放棄才有希望

講到好似大陸tone唔用華為就係唔愛國咁

呢排一堆

如果有50萬人簽 個效果就唔同啦
文宣都係架 你痴完張野 可能冇十個人睇到就被人清左
咁係咪唔再去痴 唔再去理？
一個人痴一張
200萬人就200萬張
唔好問有咩用 試下問下自己做左d咩 做得夠唔夠
成日話文宣組危險 不如諗下自己有咩幫到手
帶貼紙痴？ airdrop？
仲記得兄弟爬山？

冇錯，唔理佢就得

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

from tg

收皮啦五毛狗
想將所有嘢都講成分化
你估無人睇到你做乜柒咩
唔撚Block柒你都唔得

獨派閪口閪臉？係咪認錯熱狗嗰班啊？ 獨派從來只有比人閪臉 遊行講句香港獨立已經比人閪撚晒塊臉叫唔好講 出面良善巴嗰班獨派手足成日post文仲叫咩派別都唔好分化 一句都冇屌過人 你上咩網啊？

我都諗唔明

就係因為得把口講而做出黎唔係果回事
所以香港人報仇呢句野先比人笑，你仲好意思叫出口果下好野
你問想唔想咁我諗一定唔少都想架
就係因為知道實際情況、先會講唔出呢句說話
如果得把口講而無可能做到既野、你中意講咪日日講夜夜講
麻煩認清實際情況、認清大家既差距啦

老寶講 睇唔到希望
香港人自己人踩自己人 怕死又錯 做乜撚都比自己人屌

會死呀 點打呀
日軍3年零8個月 都冇人反啦
唔好當香港仲可以好似以前咁 而加係對你做乜都得

保命呀on9
香港人一路都係
對英軍講good morning sir
對日軍講 ho hi to
對共軍咪講 長官好 主席好囉

香港人係咁嫁啦 第時美國佔領香港咪講 返英文
香港人從頭到尾都冇得話事 冇得自主嫁啦
唔好講咩理想 香港人 係廢係垃圾係事實
生存 保命 係最重要

唔簽更加乜都做唔到，簽左先啦

推 簽咗！

d 聯署廢撚到唔知講咩好

所以係幾諷刺 啲人光復香港時代革命就識嗌
港獨就不了

唔到自己出事 個個都懶理
不在其位不謀其政

未就係

咁不如你又教吓我點喺共產黨統治下爭取真普選

因為反修例已經盡地一煲
但都係輸左

我都覺，唔達標代表唔到咩

好明顯係 睇成個熱門都係膠po就知咩事

上面班五毛係咁引人鳩簽無用既野，大家唔好中計

其實所謂罷搭港鐵 搞黃色經濟圈都係咁
中共賺少港人雞碎咁多真係會倒台咩

咪又係自我滿足 覺得自己做咗嘢

ok

蘇聯解體前個個都話冇可能架啦 冇人估到之後十幾二十年會發生咩事 可能真係再嚟八國聯軍？ 可能支爆？ 我知香港獨立要一步一步嚟 先提倡本土意識 後增加香港人身份認同（香港民族）但唔係一句話冇可能就抹殺晒

樓主同引用fb post仲唔夠閪？
話我上咩網 大半年前人民調反映港獨仍然少數 跟住d鍵國先出嚟嘈香港人無得救
老實講我支持港獨都唔想同呢班人同聲同氣

簽名有時要時事配合，政治上無出路，無政治人物出面叫出主題

係咁簽都未必有回響

其實聯署作用唔係令外國做嘢，而係外國想做嘢嘅時候叫做畀多個理由佢等佢出師有名咁解

黃之鋒到領事館交流：華府對港政策已上升至國安層級，有賴大家聯署先得以會面

香港玩撚完，就係多得你呢啲簽名撚唔少

老實講
我真係唔明
依啲聯署都唔洗用乜時間就做到既野
點解唔做

個個俾藉口自己話依樣冇用 個樣冇用
乜鳩都話冇用你咪等俾支那同化囉

記唔記得自己上年因咩事企出嚟呀
唔係因為有希望先做
而係因為做咗先有希望呀
係咪依排冇乜活動就收哂皮呀

放負就放完
希望你地係嚟緊既五一黃金週會歸位啦

大家唔好氣餒

基本上港獨唯一可能係靠支爆
支那唔爆講再多都無可能
而支爆同你講兩句口號係無關既

企左出黎啦、但見到既唔係希望、
而係絕望、咁咪唔再企出黎做囉屌

屌你老味，簽撚完咪又係無用，利申有簽開

我認同港獨唯一可能係靠支爆呀，但如果冇獨立意志就算支爆都即刻俾人食咗

獨立基礎乜柒都冇
簽黎做乜9

其實想知簽嚟有乜用 簽咗一百份都嚟緊

連登出面大把呢啲閪標題啦 出面成個連登都係閪人？出面開獨立post又係閪人？fb ig國是學會 gear up 呢啲page一直都做緊嘢去講解本土 講獨立 你一句眾人皆醉就屈晒所有人

事實， 街頭抗爭無用， 要推翻暴政唯有戰爭

香港人大半年搞左幾百個聯署
美國佬會點睇
正宗睇黎都廢事

有啲傻尻以為用呢啲激將法標題就會搏到大家注意幾個月前已經冇用啦

阿媽係女人鬼唔知 唔閪唔駛對號入座架 明無？

一步步黎咪靜觀其變 唔做成日逼人做乜做物 屌屌屌
係呀 香港人只可以隨波逐流 唔好妄想可以更改大江流向
唔夠打就享受香港最後既自由

都放棄喇

樓上班撚樣自己人打自己人就叻

連團結都做唔到點同中共鬥

廿二條咁撚大單野

連登熱門全部講油價 傻撚咗？

成日諗住靠簽個名會有用，食得屎啦
知嫁啦，你一定會屌我係失敗撚，然後問我咩高見

乜撚嘢嗟你
一定要同你含撚？
我屌你老母啦。

過往三十年呢？

我哋講香港獨立其實係想班香港人接受到「香港獨立」呢樣嘢先 再講本土意識 香港民族身份等 但如果第一步香港獨立都唔敢講或者接受唔到 就算比你聽日支爆 都唔會獨立到 我唔係話一定要100%認同 但最低限度係要接受到呢樣嘢

推 未簽好簽啦

冇錯
所以先唔簽佢地呢個聯署

be humble

動漫ver文宣very good!

美國收到啦，而家簽唔簽到一樣，佢地要攪支那既就會攪，咪撚係弓到批鬥啦

其實你知唔知點解G鋒同咁多外國政要有聯繫，除左名氣開頭都有唔少泛民穿針引線幫佢擴大人脈啦，人地泛民有既network同人脈比起本土派獨派多太多，支持有傳統精英支持，今次反修例風波泛民的確幫左好多。
利申:獨派

同感
不過照簽

靜觀其變 你自己係投機主義者 唔好講到所有人都係

我上TWITTER RT 下野仲覺得有用過呢D簽名

SIN9氣

同埋咪撚覺得，唔想比共產黨統治就等於支持港獨
好撚憎人非黑即白

標題撚

Exact7ly

係呀 我唔簽啦 咪再用呢啲非黑即白既野啦好無

岩 係絕望
只求痛快一點 你有槍咩 有坦克咩 有飛機咩
你唔係同緊香港政府打 係同一個國家打呀

黃生有得選立法會咩？

你估真係好多人想港獨咩

做獨派做到幫飯民吹簫先最不知所謂
咪話我唔講
啱係要讚
但乘機逼人含事旦一個就不可接受

個人權法案遊說左咁多年你當人死？

不如講吓6月到依家簽咗幾多個

有班人係咁架啦

針對GPHONE 泛民針到當佢仇人咁
屌佢地優先過支共港共
無他，慣左比極權統治，可以忍下
欺善怕惡

我係呀 我係垃圾呀 我唔想死 唔想殘廢 我係自私呀 吹咩
我冇好崇既思想 我覺得唔夠打 咪投降囉

香港人係跟大佬既廢物黎嫁啦 邊個係大佬就奶邊個啦
睇到自己咁撚高

屌 又浪費咗個ac

香港人真係笑撚死人
自尊心重要過救香港
互鬥就叻 識撚團結

係唔係應該調返轉

我接受到 但係接受唔到你哋咁樣去宣傳

講到勇武本土派就冇功勞咁？
嘥氣啦
你今日先知黃生係美國寵兒咩？
人地點唔搵佢代表香港？

幾時有話佢地無功勞，邊隻字見到我話佢地無功勞？

［聯署告急］
武漢肺炎搞到百業蕭條，香港政府又唔敢得罪中共，我哋最好一齊集氣俾特朗普總統代我們叫中共回水，只要你肯幫手簽以下聯署，我哋就成事。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署: 尚餘三日 39252 / 100000

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

係會灰心，但唔好放棄
國際大勢去中國化緊，要擔心的係反而香港的既得利益者阻止國際制裁同減辣

樓主個標題係抵屌 但的確係好多人仲未接受到港獨

又真wor
唔知投左乜
係咁易搵個人撐下

拉

最好

共產黨一國一制 我攬炒成功

其實有冇人覺得呢聯署好on9
好似成班傻仔係到圍威喂
最後聯署完有咩結果？
Yeah 我地儲夠簽名啦中共要下台啦
係咪要咁

I don’t care 本身上連燈都係想睇on9 笑下解下悶
而家係連燈睇人屌人唔夠黃呀 好似訓導主任咁

只可以講形勢比人弱仲要執著去做 你要焗香港人上賭檯係冇用

簽個名就獨立

.

其實點會無可能 係差軍隊渣

其實呢啲聯署同圍爐打j有咩分別？ 日日開一大堆完全無用既聯署 做實事好過啦

因為呢個聯署根本冇意思
國際層面上冇人會承認 簽黎自己打飛機
份份都9簽咪盞令人卻步
聯署唔會有人實際做野 仲要簽幾廿份冇意義
唔只簽個個辛苦 睇個個都辛苦

冇乜嘢，只係話俾大家知道依家港獨冇大家想像中有咁多人支持。各位仍需努力

唔支持港獨係咪等於奶共？討論呢個議題完全冇問題，但老實講，就今時今日嘅香港格局形勢，呢個做法絕對係弊多於利，係客觀嘅事實。

藍屍一定係。

聯署師

如果林奠同鄧仆街聽日搞政變成立民主香港國你撐唔撐先...

樓主叫大家35+都冇咁嬲

因為份冇咩用聯署而放負笑死人咩

要獨立唔一定有so架....不過唔獨就一定死...

獨立講就易，有冇諗過獨立完之後又點呢，世界和平，乜都唔使理，如果係咁邊個唔想獨立，獨立完，之後乜計劃都冇你覺得有人會跟咩，老實講，香港人大部人可能會揀被中國統領（冇咗自由民主，但仲有飽飯食）多過跟一個自己預測唔到嘅香港（獨立之後，可能會經濟轉型，一個唔好彩連飯都冇得你食，真係唔係咁多人接受到）

多得班後生仔囉！
本來都無咁快統治，而家搞到加快統治
以為自己好型，學咩英雄主義
最後搞垮香港，又係佢地，搞唔掂就話要走佬，無腦嫁！淨係話攬炒，而家炒啦，仲諗住有人科水。
真多撚謝

簽完都制裁唔到班仆街架啦

睇返留言好多人都話簽唔到

有人駁倒未
好標題冇人推

點解tvb東方戰線有用都咁少人做？

人類對未知嘅事永遠充滿恐懼
尤其年紀越大越恐懼唔確認嘅事
所以人類歷史會去抗爭同革命永遠都係後生仔女
老一輩通常都係阻礙佢哋
等於當年革命黨對付滿清
你呢番說話我相信係當年社會主流風向
好多人都會問推翻大清唔係唔好
但推翻之後之點？
邊個抗衡班鬼佬？
成個國家到時亂過屎坑
邊個管？
分分鐘飯都無得食
你企返嚮清帝國嘅人民角度去諗
事實又係真
清帝國亡國之後係乜
軍閥割據打到七個一皮
真係長年無飽飯食
咁係咪當年唔應該推翻大清？
真係視乎你想要乜

港獨係梁振英用黎呃鳩中共嫁咋
點獨呀 用磚頭 又雨傘 放下火 家唱歌呀
不痛不癢呀 成班都廢既
人地打爛仔交 打又唔夠打 你就同人講道理 收皮啦
國際社會一日唔打鳩中共
香港人乖乖地含撚 諗命啦

拿說話唔好咁講
我上年已經簽左好多次

我相信其實有好多人都有獨立嘅心，冇獨立嘅志，因為我哋始終都係欠缺左一個擔大旗嘅人，但係每個人都知，做呢個位嘅人，不成功便成仁，有邊個會想做，其次嘅係我哋而家冇輸嘅原因都係因為我哋冇擔大旗嘅人，所以其實好矛盾

利申 有份做
唔知點解

Agger
篇Petition d 英文仲要差到

我睇香港獨立呢件事
唔係按「想唔想」嘅方向去諗
而係預視呢個會係反共港人嘅最後共識
因為見到個流向係咁
最重要係連支共都協助緊呢個流向成形
我唔係話港獨有無可能成功
而係講緊「香港應該要獨立」到最後會變成香港人唯一政治訴求
就算立咗23條都無用
無任何人可以阻止呢個集體意志嘅流向
連支共都會不自覺促使呢個流向發生
當然
港獨成唔成功係另一件事

係啊係啊
我愛共產黨啊
屌你老母
簽簽簽
你自己簽撚飽佢la

我寧願遊行刷下人數都唔想做冇用聯署

係想人簽就貼條link 啦 淨係貼幅圖有咩用

算啦，佢地一聽到話搞港獨第一件事就係話唔得，論述都唔聽就直接話冇可能。

但係同時間佢地又會覺得喺支共手上搶返自治權係有可能。同佢地講晒以前支共吞併上海，8964都仲係覺得唔流血搶返自治權係有可能。

到依家我都懶得去同人解釋，反正開口第一句肯定就係會話搞港獨注定失敗，最好就可以行返主權移交頭幾年呢d論調。依家呢d聽完真係笑下就算，駁都廢事

支持一國一制，香港法律全國適用

屌你老母有閪用咩，之前簽撚咗十鳩幾次啦，撚化我

都係